[開定]屌你老母咩westbrook

唔俾波harden
又大針又TO送左GAME 5俾Lakers比人炒4:1
下年輸埋既話 仲可以搵邊個接手呢張爛約

DG + Kcp <-> Westbrook

屌你老母咩harden
唔俾波wb
又大針又TO送左GAME 5俾Lakers比人炒4:1
下年輸埋既話 仲可以搵邊個接手呢張爛約

比波harden? 你睇下harden今鋪打到咩柒樣先啦
仲有PJ Tucker打左33分鐘潛撚左水咁 仲要零分

有名你叫 西書西輸

中晒

神

佢真係打得好差
好急 傳波又勁多to
射波唔準 剷又經常被block
唔知做乜
不過今日火箭成隊戰意好低 預咗輸咁

樓主開定下輪please

屌murray?

唔識字？我話下輪

下輪湖人打金塊喎

貼張籤換個再廢啲嘅人
火箭真係蝕到入肉

將最帶腦打波既波縮換走
換個最唔帶腦打波既西書返黎